[重要］依家先嚟講撒回？

眾所周知

9月9日報美國國會復會，基本上 Hong Kong and demoracty act 就一定會通過

依個時候講撒回， 若果香港人接受，打哂飛機講咩「階段性勝利」，可能會導致兩黨分裂，會令保守黨嘅人（指偏向同中國合作, instead of對立）覺得「香港人都接受咗，咁唔洗再搞啦」

另外 之前Trump trump 提供一枚有關 「清朝十萬億債券」嘅核彈，暫時嚟連登文宣係「好撚少」

依個關主權係屬於「中華民國」 定「中國共產黨」 係好大分別，中國唔肯還即係話香港仲係屬於大清，而繼承大清正統，袁世凱去咗台灣，所以不論法律上，歷史上，中華民國先係英國還地嘅對象並唔係中共

中共所講《中英聯合聲明》 係歷史文件係無錯
因為真「唔關」佢地事，但對「中華民國」嚟講就關佢事兼具法律約束力

中共係「非法」霸佔香港

Trump Trump係啲仆街商人講嘅，一定會 benefit自己，我地可不順水推舟，助佢一臂之力達成自己目標

再者，大家如果「袋住先」，其實訴求一定，係一定唔會再爭取到

林奠係幾咁奸狡，大家有目共睹，唔講五年前雨革
皇后碼頭，囍帖街 都係大家引以為鑑，活生生嘅好例子

大家係咪想再等多五年？香港人仲有幾多個五年？

唔好唔記得 GanstapoHK 係點對我地， 831 前幾日咋，屌哂你地老母， 無差別毆打市民呀， 係咪死撚咗人都未知呀！

仲有811，721，612 呢，吓，洗唔洗睇返巴絲整理嘅事件薄温返下書呀

幾個手足無咗隻眼呀，酷刑，性侵/非禮手足呀，屌哂你地老母

比階段性勝利沖昏哂頭腦呀？

總結： 五大訴求，缺一不可

差一個我都唔撚要呀， Package嚟㗎
知唔知咩叫Package 呀， 叉燒飯剩係比飯你唔比叉燒你，叫唔叫叉燒飯呀

唔好對唔住手足呀
唔好原諒啲狗 ！We never forgive we never forget j

五大訴求，缺一不可

無錯啊
仲有幾多個五年！
林奠真係好奸
五大訴求 缺一不可
唔好軟化啊 香港人！

612 721 811 831

907機場交通壓力測試

908美國駐港總領事館

推
612、721、811、831

五大訴求 缺一不可

Now or never
香港人絕對唔會再有五年時間

推

我問大家你地信唔信太子無死到人？我第一下聽到心唸大鑊。

對內：真 雙普選，
對外：人權法！

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

啞㗎，屌你老母？

階段勝利撚出嚟呀

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

喂冇人嘅？！！！！！
五大訴求 缺一不可

啞架?

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

Push

已經講咗比啲連登仔知

五大訴求，缺一不可！

[正字撚] 正式宣佈你地同毅進仔無分別

樓主你同毅進仔有咩分別

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

無
我係毅進仔

徹徹徹徹徹

出聲啦

六大訴求，缺一不可

612 721 811 831

p牌推唔到

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

agree push

唔撚袋住先

依家敷衍我地呀？
五大訴求 缺一不可

保持憤怒

無人認真睇？

啞撚

未撚徹回㗎

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

A fucking package

喂
答呀